英冠收咧戰+附加賽討論區

English League Championship
2017-2018 GP W D L F A GD P
1 Wolverhampton Wanderers 45 30 9 6 82 36 +46 99
2 Cardiff City 45 27 8 10 69 39 +30 89
3 Fulham 45 25 13 7 78 43 +35 88
4 Aston Villa 45 24 11 10 72 41 +31 83
5 Middlesbrough 45 22 9 14 65 43 +22 75
6 Derby County 45 19 15 11 66 47 +19 72
7 Preston North End 45 18 16 11 55 45 +10 70
8 Millwall 45 18 15 12 55 45 +10 69
-------------------------------------------------------------------------------------------------
19 Reading 45 10 13 22 48 70 -22 43
20 Birmingham City 45 12 7 26 35 67 -32 43
21 Barnsley 45 9 14 22 47 68 -21 41
22 Burton Albion 45 10 11 24 37 79 -42 41
23 Bolton Wanderers 45 9 13 23 36 72 -36 40
24 Sunderland 45 6 16 23 49 80 -31 34

今季英冠應該係近幾年最刺激既收咧戰,除咗狼隊篤定升班同黑貓篤定降班之外,直升位,附加賽位同護級都有排爭,最刺激既就係收咧戰基本上全部都係爭分球隊對決

Sunday 6 May
12:30 Birmingham City vs Fulham
12:30 Bolton Wanderers Bolton Wanderers vs Nottingham Forest Nottingham Forest
12:30 Cardiff City vs Reading (呢場skysports有直播)
12:30 Derby County vs Barnsley
12:30 Millwall vs Aston Villa
12:30 Preston North End vs Burton Albion
同場加映狼隊會係連降兩次既新特蘭主場捧英冠冠軍
12:30 Sunderland vs Wolverhampton Wanderers

講下有機會踢playoff果幾隊:
卡迪夫城:都仲係陳志遠做緊班主 上季10月請禾洛克果時禾洛克好似傻咗咁係個市到執咗幾個無班落既free agent返黎,最後竟然真係比佢執到寶,荷列特我諗睇英超有返咁上下時間既球迷都可能識,都算係布力般幾有潛質既細佬,點知越踢越沉搞到上季仲無班落(部分原因係佢真係多傷),點知去到卡迪夫城就返生
Bamba 都係差唔多咁既情況仲要比佢入埋Championship Team of the Season
呢兩筆收購再加埋今季既表現都幫禾洛克拎埋Championship Manager of the Season,不過我個人就好懷疑佢既能力,始終佢教親英超波都慘淡收場

富咸:最多人識好明顯都係Ryan Sessegnon,比祖簡奴域推咗上左翼之後入球助攻停不了,亦都成為第一個英冠球員有份選英格蘭最佳年青球員 亦都吸引咗唔少豪門注意。
吸引到英超球會注意既仲有Cairney,呢位隊長近呢一年都有唔少英超球會(紐卡素,西咸)出價但富咸唔放人,而佢今季既表現都入咗Team of the Season,除此之外富咸果班借將都踢得唔錯,尤其係1月借返黎既Mitrovic,借返黎踢14場波入咗12球,令到富咸後半季成為全英冠最佳成績既球隊
1 Fulham 23 18 5 0 51 15 +36 59
2 Wolverhampton Wanderers 23 14 6 3 40 19 +21 48
3 Aston Villa 23 14 4 5 43 21 +22 46

個人黎講幾欣賞祖簡奴域呢個領隊,當初接手富咸果時富咸仲係一隊英冠中游,接手果季仲有降班危機,點知祖簡奴域第一個press con就話:我將會短期內帶領富咸升班,點知第二季就入到play off第三季仲有機會直升
不過富咸呢隊波有D好突出既球員,萬一今季升唔到班好大機會比人拆骨(Sessegnon/Cairney),好大機會報列斯聯下場(上季射手chris wood去咗般尼,係漢堡借個垃圾前鋒Lasogga完全接唔到班 )

維拉:由英超老屎忽布魯士領軍,帶住一班新加盟前英超球員(泰利,斯諾加斯)實力本身已經高一線,再加埋今季冬窗係般茅加盟既Grabban,呢個球員講入球率唔會輸得過比Mitrovic好多,仲有機會以榜尾球隊身份(頭半季踢新特蘭踢18場入12球)拎到今季英冠神射手 再加上布魯士本身已經有打playoff經驗(早兩年帶過侯城踢playoff升班),所以又係熱門之一

米堡:三隊降班球隊之中成績最好果隊,另外兩隊一隊早排先護級成功一隊就岩岩宣佈護級失敗 今季米堡動作都大,當中梗係包括用咗成千五萬鎊買返黎既英冠神鋒Assombalonga,今季聯賽都入咗14球,算叫做合格 反而今季踢得好果幾個都係原班班底,新買果堆(Ashley Fletcher堅廢,Braithwaite Pulis唔用 )反而無乜用。如果米堡升到班都差唔多肯定要買過個前鋒,因為而家果幾個都唔會夠班踢英超。順帶一提米堡領隊Pulis係一個好典型既英式領隊,強項係入完一球之後龜縮到完場,係西布朗應該都見唔少呢D波,呢種踢波其實對踢附加賽係好有利,個人認為有能加爆個小冷淘汰富咸/維拉/卡城是但一隊

之後果3隊等佢真係有份踢playoff先講

lm

Lm

富含有冇機第二

希望米堡升唔到啦
唔想又要對pulis

點解新特蘭可以廢到連降兩班?同埋富咸個新仔真係咁勁?定係因為英人所以先有加成?

新特蘭財政有問題,再加上幾個高薪球員無加降班降薪條款,真係雪上加霜

巴打一個星期要睇幾多場波

難D,不如果日直播睇卡城開P仲好

pulis果種踢法其實作客big 6同M字腳等人中出無分別...

波就真係唔算睇得多,新聞就返工無野做就會睇下

個人幾想見到富咸升
因為打機我幾留意右閘Ryan Fredericks, 現實中都係Team of year
同埋聯賽半季不敗, 都幾想佢地升班

之前睇過段twitter(搵唔返)話富咸係英格蘭4級職業聯賽入面近況最好既球隊

🏆 "Finish the season strong," they said...

W
W
D
W
W
W
W
D
W
W
W
W
D
W
D
W
W
W
W
W
D
W
W

😳 Fulham are taking in form to a whole new level. 23 games unbeaten. 23. #ffc #fulhamfc

聽講上一次輸波係對新特蘭

想睇卡城衰收尾畀富咸升
btw計下半季米禾爾都好癲
試過近3個月不敗
可惜最尾幾場連打富咸米堡前列份子
應該爭升班附尾班車冇望

希望富咸奇蹟拎第2啦

唔鍾意卡迪夫城

黑貓今季D波都難估 應贏既波就輸曬,數都數唔清有幾多場先領先之下比人反cup

反而對前列就有料到,今季和過狼隊,就算上個禮拜作客對住富咸都爭D令到富咸廿幾場不敗斷纜

唔鐘意warnock

狼隊好似上一輪係主場捧左杯了

最意外都係主場比富咸炒...果時米禾爾主場唔知幾多場不敗

唔算意外既
始終富咸都係強勢
見佢打到第6但淨返3場打富咸米堡維拉都預咗byebye

熱車都想買 ，
熱好似想買佢黎頂d rose

希望伯頓護到級

屌你列斯年年季初都俾假希望人
去到季尾影都唔見

難得轉型打左翼打到曉飛
打返左閘真係害死人

攻強守弱，巴爾接班人?但係好似無巴爾個身體質素咁屈機

6 Derby County 45 19 15 11 66 47 +19 72
7 Preston North End 45 18 16 11 55 45 +10 70
8 Millwall 45 18 15 12 55 45 +10 69

希望普雷斯頓打到入playoff但機會好微

希望伯頓奇蹟護級

4連勝護級成功會唔會太勁

卡迪夫城果場

富咸果場

Fulham啦
Tom Cariney好j

卡迪夫城排第3, 抽3位手足含

雷丁廢到連半場都過唔到

希望和波啦, 唔想卡迪夫升班, 依隊波玩殺傷戰術

加油 富咸，Mitro!

支持禾富

希望Aluko生性做低Cardiff

fulam losing

富咸攪乜

伯明翰 咪搞事啦

冇條link順

加一伯頓fans

Sunderland
1 : 0
Wolverhampton Wanderers

富咸生性啲啦 唔想下年見到卡城

雷丁好似解個圍都好辛苦咁

依隊野對強隊下下收山腳
臨尾紅牌條友一場波落剷4-5下中腳先紅

屌雷丁後衛解圍向後解爭D出事

希望反勝到普雷

另一邊伯明翰踢得有板有眼

富咸谷得太前...越睇越似尋日stoke果場...谷到太前比人反擊搞掂

富咸輸到第2球

富咸輸到2:0 應該無啦

個前鋒慢到

富咸0:2
88

"We played best football in the Championship" ...

輸壞第一球個後衛咁禮讓

隱形咁濟

雷丁個前鋒廢到

新特蘭2-0

反底了, 下季上返英冠

Cairney比人神救

應該無了

今季對狼隊一勝一和拎4分

想富咸直升多過卡城

最好就狼隊 富咸 維拉 呢3隊上

卡城係咁話嗰個係十二碼

係真係比人黑咗球既好似 果球雷丁後衛隻手舉到咁高都無事

富咸轉打MMA

普雷打少件 衝啊伯頓

開錯界外球冇人理

嘩屌, 大笑咗出聲

on9

球證愈來愈求其

屌那星個球證仲要係Bobby Madley, 吹開英超

咩料

burton追平

班士利輸緊兩球

護級班撚樣仲勁撚過升班... 如果開季咁有心有力就唔洗咁啦
BTW 唔想卡迪夫城升班 富咸反CUP啦屌

富咸自爆

保頓垃圾波快ｄ降班啦

英冠打士氣波，好正常

新特蘭3球

保頓名宿

保頓贏緊
除非伯頓贏埋

無出我

新特蘭呢d淨係降左先識踼波

保頓比森林追和

G持森林

其實富咸果條黑人有咩咁巴閉會吹奏得咁勁

所以贏波

同問
Sessegnon真係咁勁？

睇住live但唔覺有問題

老伯件jota幾勁下

錯不在我，有睇開都知我數據唔差，係有隊友問題

森林再入

1:2 森林

有冇人有即場賽果link 可以睇哂？

伯頓應該走得甩啦

降班喇西波

1-2 FULHAM!!!!!!!!!!!!!!!

睇過幾場都幾ok 但係呢個年紀黎講已經超哂班

保頓廢到

2:2

Stockdale呢d神龍點解成世都係打英冠

FUCK MITROVIC HEADER SAVED

西波西波西波

垃圾富咸快反cup

Diu Fulham

3:2

今季明明有英超踢, 自己走咗去伯明翰

On99

仲要係佢自己話唔續約

保頓

保頓3:2

伯頓

嘩咩料

保頓又反cup

燈死左

伯頓打多個仲有少少時間

燈

真係垃圾
3:1

Fulham molamola

Fulham

個後衛hea到

唔撚想見到卡迪

伯頓打氣區

屌伯頓2:1

伯頓諗住好安全 點知幾分鐘

伯頓輸埋

富咸做乜春

送英超位畀人

Bolton 3:2..

最尾保頓和埋班士利走甩

照咁排, 富咸playoff要米堡

好撚刺激

富咸附加賽等收皮啦

Burton

對打比羊

米堡得失球輸比打比排第六

希望係咁

銅牆鐵壁普利斯

伯頓自己抵死，打多個都贏唔到仲要輸多粒

狼隊冇得100分

再加埋米堡本身堆防守球員唔差

米堡唔係多打比羊一分咩

Preston都要贏爭入playoff嘅

屌卡迪
無人逼 個龍控住個波分半鐘完場

米堡2-2, 又上番第五

米堡2:2

富咸

係, 補時絕殺左2:2

保頓咁樣走甩 現場一定好精彩

而家米堡和咗,就真係多derby一分

最後十分鐘過山車咁

衝曬啲人落去 雷丁咁定 踢緊個時真係知自己安全架咩

富咸都輸左駛乜攻

富咸 vs 打比群
維拉 vs 米堡

屌 好痴線

想富咸升多d

雷丁和波就一定護級成功喎

屌卡城果場波兩隊都唔想踢

22個企曬係到唔郁

保頓全場24次射門，贏都合理嘅
不過唔知最後森林係咪放水啦

好撚好笑

等多一分鐘先慶祝啦

狂賀millwall無附加賽踢

後備班職球員會傾住電話update住賽果

屌啦星, 卡迪夫升班

打比半場大炒緊班士利
普班人都知機會好低啦
反而伯頓班友

真係踢得咁好就唔使護級啦

今年由升班到附加賽啲隊都係前英超隊
好無驚喜

最緊要millwall無份

陳志遠受歡迎過以前好多

算數啦唔睇好佢，都應該係做升降機

咁起碼3隊上黎英超既都有實力先

轉翻藍色

殺人球隊

對強隊下下收山腳, 好憎依隊野

反而想佢同普雷斯頓有份玩

垃圾領隊禾洛克終於回歸英超

Cardiff算爆冷啦 上年就降班

找曬啲數 多謝佢黎唔切

英超四字幫又多一員
李斯特城
般尼茅夫
卡迪夫城
米杜士堡贏埋就四隊

保頓反吸

利申hammer

上年降果隊唔係米堡咩

係英冠差啲降班呀

保頓好波

無留意開英冠,我想問泰利表現如何?

John Terry named to EFL Championship Team of the Year

10月前炒硬

有冇阿狗因為牛奶支持保頓

要問維拉隊友啲老婆

總結
燈1中1
兩隊最少有一隊升唔到，亦有可能全部playoff輸晒

保頓咁樣最後逃出生天仲精彩過班前列爭直升爭附加賽

屌原來你條傻鳩就係屈dee= =

見到四字幫+李斯特城就諗起舊登個李城摘仙開過個咩“李城奪冠創左新紀錄：第一隊4個字冠軍”咁上下既on9 post

仲有咩快過利記做第一隊L字頭英超冠軍

屈DEE

仲有冇人知摘仙去左邊?

支持緊曼城

米堡搵pulis算搵啱人，本身米堡以前喺卡蘭卡帶領下都重點玩防守

冇睇開英冠... 維拉之前吹件神童 基咩鬼而家咩環境?

打吡郡年年附加賽衰收尾，真心佢地件波衫白雪雪幾靚，隻羊仔幾得意

小朋友，當年雲加被大Sam當狗撚嗰段日子你仲未出世喇